真心求解，台灣呢個地方，有咩值得學習/崇拜？

崇德，崇日，崇美...之類
都叫理解到，但台灣？？？？？

大波妹

大波台妹FOR SURE

創意產業
再講細d 遊戲產業
deemo Cytus 返校detention
成功打入國際市場
睇得出果班台仔創作人真係有料到

好心你班人講還講

唔好盲撐/盲反

多謝

台妹

教育奇跡

入大學率超過100%

有民選總統。

有美國撐腰。

台灣既生果係好好食
雖然台北無好野食, 但去到花蓮, 中南部比較鄉村既地方就好多好野食.

佛教

民族意識

創意產業
電子工業
係咁多，無架啦

笑大陸人食唔起茶葉蛋

垃圾處理

生果好貴
非本土野好貴
非台北要食好野就要識人/熟門路
唔係既跟旅遊書同見乜食乜多數中伏

個個都好關心政治

健保真心唔錯

近代中國正朔

True

未解放

野食同埋一啲文化我覺得幾好嘅，同埋台中台南嘅生活節奏講真唔錯。

不過咁樣踩香港又踩星加坡又唔自己改善問題，冇眼睇

台北無好野食

電子工業